[反了反了]抖音母公司將從北京搬到倫敦

LONDON (Reuters) - TikTok owner ByteDance will move its headquarters to London from Beijing under a deal approved by British ministers, The Sun newspaper reported.

ByteDance’s founders are to announce their intention to set up shop in London soon, the newspaper said, adding that the move was likely to upset U.S. President Donald Trump who has considered banning TikTok in the United States.

It was not immediately possible to reach TikTok for comment.

Microsoft Corp (MSFT.O) said on Sunday that it would continue discussions to acquire popular short-video app TikTok from Chinese internet giant ByteDance, and that it was aiming to conclude the negotiations by Sept. 15.

阿侵一招令到強國公司逃出強國
希望咱們愛國的其他好同志不要效法啦

間諜中心

美國公司唔反了

光明正大走資
維尼冇反應？

又傾掂左？

有閪用 佢搬到倫敦 但入面D人全部都係支那間諜

不要讓抖音逃出去！

等睇党猿爭住求職再政治庇護！！！

反了反了 咪天真啦連登仔

中資變美資

抄晒支那員工，變晒黑人員工

BLM同美國雙贏

難得有一間大陸公司紅到去到世界舞台
佢就梗係唔會想俾人因為政治問題收皮啦
講緊佢間公司市值有機會接近到Facebook
呢啲超級大公司
所以一定要玩妥協
依家就係睇可唔可以逃離中國嘅魔掌
不過話晒大陸公司間諜一定會好多

啲錢維尼㗎，傻豬

共狗旨在要急上IPO套美金乍！！！

換湯唔換藥，歐豬唔知的

好明顯係支共既指示玩滲透

如果我話中資公司出走外國無中共默許，你信唔信？

直接係英國拎資料上傳去中共資料庫?

點解

美國比間諜入境？

勾結外國勢力

人民幣真香

日出國係咪想食人仔食到日落？

門面睇落做到server係嚮local
但用支那cloud backup 但留後門
所以可以大聲話資料只儲存嚮local
但從來唔敢講可以由支國”接觸/獲得”資料

Ali 同 WeChat 有眼你睇
係外國有市場 唔走遲早實比人割
而加走 都仲有小小機會係自己手

隨時係國家級任務嚟㗎

搬個HQ又點，一日美帝之外嘅狗陰仲係支那人控制，你點肯定佢無直接間接send資料俾支那

一國兩制行穩致遠
點解唔係搬嚟香港？

扮割席

Server 咪又係route 去支那

借個位

【奶共左報】彭博（Bloomberg）出左news 話中共幫香港起臨時醫院

臥底

勿讓抖音跑了

G持

the move was likely to upset U.S. President Donald Trump who has considered banning TikTok in the United States.

OP 唔識英文？咁都打飛機？

最好英國跟手玩查封

真win win

扮咩外國公司

又係WO
講信用, 黑人點都好過支那種

成班都on9 佢本身就係政治滲透工具
佢去到邊都係國有控制 邊存在走唔走資

擺明
想等侵侵選唔到
話唔埋同Microsoft有枱底交易幾年之後贖回

維尼當睇唔到？

中国人硬起来！🇨🇳中国人不用抖音🇨🇳

太遲了, 完了

印度話踢就踢，講多旡謂

習仔快啲封咗抖音佢啦，不忠呀

呢間野不嬲同BAT唔撚夾
佢地上到位都係全靠自己
佢地個底勢一定比BAT乾淨
不過搬得去london
一定有勢力令到佢地可以安全咁走

不如叫華為搬去美國啦
想用5G modem好耐

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

其實可能仲恐怖

因為你入中國市場 就一定要守中國法規 或者 潛規則

到時 要你交曬 全球 用戶資料

肯定暗啞底繼續做間諜，點搬都係一間虫蟈公司

無所謂，只要員工都係支那，佢個date中心用支那公司就拎到野啦

但都係轉個模式
佢要比料中共
一樣阻佢唔到

狗咬狗

間接幫一班支那人移民英國

變美資？

你甚麼時候產生走得甩既幻覺？

實執

借英國個名遮醜
總部喺邊都唔影響中國人作惡

紅色支本滲透？？

倫敦咁就接收左一大堆間諜英國人真慘

中共唔許可，點會走得甩
俾佢走一定有內情

我黎你屋企比你屌，唔好飛咗我

放心除左 請個 鬼佬 鬼婆ceo做樣 ，其他一定全部都係支那員工

借機逃走?

倫敦喎ching，不過都要睇英國點做

其實係。連登仔唔諗吓去到英國有咩工做，分分鐘你去到英國第一份工就係bytedance translator 呀

字節俾中共ban 過
2 億用戶嘅「內涵段子」

有自由嘅基因都唔出奇
走倒係好事

炒晒佢哋就有得諗嘅
希望真係啦

有呀暗藏間諜是常識吧
仲可以收返一筆錢

等佢搬完再抄家

間諜基地

扮外國公司？

諜中諜？